{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046524",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002036006?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 편백숲이야기펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ご予約の際、人数追加が必要な場合、事前にペンションにご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。 ペットと一緒に入室する場合、一部のペンションでは入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室と退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、損害賠償責任があります。 直火方式で魚や肉を焼くことは安全に利用するために禁止され、炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで確認した後、全額払い戻しが可能です。 ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 ペンションではIPTVとWiFiを利用できます。 また、屋外プールも無料でご利用いただけますし、フットサル場やバーベキュー場もご利用いただけます。 ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地としては上官ヒノキの森、全州韓屋村、上官リゾート温泉、馬耳山、全羅北道任実チーズ村などがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約時に人数追加が必要な場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "事前にペンションにご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室することは可能ですか？",
            "answer": "一部のペンションではペットの入室をお断りする場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約と利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊時間を遅らせることはできますか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設を損害した場合、責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際、施設物が毀損されたり紛失された場合、損害賠償責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で料理をすることはできますか？",
            "answer": "直火方式で魚や肉を焼くことは安全に利用するために禁止され、炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に迷惑をかける行為は禁止されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽や放歌高吟、または喧騒な行為は他の利用客にご迷惑になるので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に二重予約が発生した場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に二重予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターで確認した後、全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "予約時に料金や料金表が誤って反映された場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金や料金表が誤って反映されることがあり、この場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "ペンションで利用できる設備はありますか？",
            "answer": "ペンションではIPTVとWiFiを利用できます。また、屋外プールも無料でご利用いただけますし、フットサル場やバーベキュー場もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "周辺の観光地はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあり、周辺の観光地としては上官ヒノキの森、全州韓屋村、上官リゾート温泉、馬耳山、全羅北道任実チーズ村などがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 511,
        "QA": 701
    }
}